睇唔出原來c allstar個安仔咁大隻

成條MV目光不停留意佢d肌肉

仲有佢竟然練下身,胡師傅俾d掙扎佢啦

打手

我想食雪糕

做gym聽到呢首歌都好灰下

到底要操幾耐先有咁FIT

首歌幾好聽

危危扶~

護士呀sir 安仔

個樣唔同左既？

魂飛散都要砌好身體一副

操得靚

成隻歌就俾 危危乎破壞哂

又賣肉

好多絲濕曬

um......冇人想知喎

唔係gay 架咩？

第一次聽好怪
聽聽下又ok喎

佢以前好似踢甲組架喎
緊係下身都操埋啦

夠乾身囉

竟然用失戀 加做gym就題材 好新鮮

究竟C Allstar邊個係基

我就係因為失戀而去做gym

上面中間果張好似著sport bar(唔識 即係女人著啲露肚臍果啲)咁

我覺得king

聯賽倒掛入球

危危乎嗚～～～

好聽又好睇

嘩......好想有佢個身體

食撚完未呀屌你老母

大隻版美斯

外國有條片

佢係咪gay？

佢好似係足球員黎
唔知有冇記錯

我都係

睇個胸 起碼要推三四年

首歌唔岩做緊GYM 果陣聽
但就係失戀所以先去做GYM

佢唔似做咗好耐
但操得好靚
想知點操

比句危險乎洗左腦 點搞

好似係曚豬眼

作嘔

連個樣都唔同左

係咪得我一個留意cheronna

Gay test

Gay都可以大隻

佢地成隊平均有無170?

屌成個張家輝咁

嘩 fit到咁 好似無乜歌手會操到演員咁
不過咁講起又覺得佢地成隊都幾gay
猶其是安仔同king

咁少人留意cheronna

條黑妹好撚正

人地運動員出身

成條柴咁

我都係
危危乎嗚~~~

學kpop男團玩cp嘛
不過應該係直既

cheronna

真咀？
blur 哂睇唔清

濕撚哂

唔題
日日練跑 天天舉重 總會有豐收
情感 偏 像虧本生意 被騙子都帶走

做gym做到連個樣都變左黃浩然

我

佢兩個真人係咪一齊？

人地差唔多日日操 去親都見到佢

事實係好多人因為失戀做gym

留比大家自行判斷

釗峰好似有女㗎喎

邊個仲夠膽話矮仔操fit唔好睇

不是

究竟邊個唔係

當初做gym就係因為被女飛，現在已成為習慣了

佢得米7，算操得好好

操得好，原本條女會回心轉意嗎？
真係回心轉意，又會接受番佢嗎？
定係一切一切，其實都係唔會番到轉頭？

咁矮

安仔

危危fu~~

副body真係

四個都唔係gay
而家其中三個都有女
一個單身中，但之前有女

On仔操到咁fit,首歌題材又新，愈聽愈有味道，副body吸引死人

好洗腦

洗腦歌咁先成功

如果搵埋胡師傅拍mv就正喇

無

佢好似話解散後打算結婚

佢四月一ig 玩野話係同佢拍拖

佢跟個教練gary唔野少
同埋佢應該付出好多努力

屌你個頭咁撚假

睇落真係飲食好好先可以練成咁

好彩有另外兩張圖
佢左上果幅大到啪左針咁

黃浩然都唔知幾正

king有女朋友啦 係街撞過幾次~~~

仲以為拆左伙

連感覺都唔同咗
即刻man咗好多

睇佢ig差唔多日日操，好癲

釗峰唔係gay?

首歌好撚on9

c all star d歌好似首首D詞都咁on9
所以咪紅唔起